有無人聽過Ronnie Diu 呢個人渣agent?

part time 嘅糧都拖，同成日搵借口扣糧

咁洗唔洗幫你報警?

拖糧係都報勞工處啦，報警做乜鳩

真係叫Diu?

條友姓刁